{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016213?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 소울메이트"
    },
    "text": "私がおすすめする異色の体験をしたい方のための宿は、デザインソウルメイトです。 この宿は、安心して滞在できる消毒防疫システムを備えており、スパウォールプールなどのアメニティも提供しています。ビジネスで来られる方にも適しており、皆さんに便利な宿泊を提供します。より特別な体験をしたい方のためにコンセプトルームも提供しています。競争力のある価格で慶州ワールドの割引券も提供されます。駐車場の心配をしなくても大丈夫です、駐車場は40台余りを収容できる広いスペースを備えています。料金は基本規定によって策定され、繁忙期や特定日、祝日には変動することがあります。客室は1室につき2名様までご利用いただけます。未成年の方はこの宿に入室できませんので、必ず身分証明書をご持参ください。新型コロナウイルス感染症予防のため、消毒とシーツ交換を欠かさず行っております。エキサイティングな体験をしたい方におすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の名前は何ですか？",
            "answer": "デザインソウルメイトです。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "スパウォールプールなどのアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はビジネスで利用することができますか？",
            "answer": "はい、ビジネスで利用される方にも適しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような特別な体験を提供していますか？",
            "answer": "コンセプトルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿では慶州ワールドの割引券を提供していますか？",
            "answer": "はい、競争力のある価格で慶州ワールドの割引券も提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は40台余りを収容できる広いスペースを備えています。"
        },
        {
            "question": "この宿の料金はどのように設定されますか？",
            "answer": "料金は基本規定によって策定され、繁忙期や特定日、祝日には変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "客室は1室につき2名様までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年の方はこの宿に入室できますか？",
            "answer": "未成年の方はこの宿に入室できませんので、必ず身分証明書をご持参ください。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症予防についてどのような対策が行われていますか？",
            "answer": "消毒とシーツ交換を欠かさず行っております。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "エキサイティングな体験をしたい方におすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 381
    }
}